唔好再圍狗屋！唔好送頭！

我地成場運動既目的好明顯：抗警暴、暴政，跟本唔需要用圍狗屋去表明我地目的

圍狗屋弊處一大堆：

1. 狗可以零傷亡、嘆住冷氣咁掉催淚彈、射槍出黎

2. 手捉勁難走：狗好容易係狗屋附近佈防，狗可以一早係示威者核心外圍設防，形成反包圍

3. 手足被捉後，好快被拉入入狗屋，到時叫名求救既時間都未必有

有勇，亦要有謀。

#光復香港
#時代革命

交通問題 極緊要

ar 如果自己區玩 應該會安全？

佢出黎拉人，只需要行。未構成佢地交通問題前，拉撚哂d手足喇！

運狗呢？

[公投 105] 十八區開花定出港島

另有人提議春袋 請於以下留言

快閃火魔法
掟完即走

佢地係我地集齊人馬前，佢都運撚哂d狗出黎啦。我地圍，佢咪可以匿埋射我地囉，班狗面具都唔撚哂帶呀。

佢有時要去其他地方

請停止攻擊多貴重物品既商鋪 如中移動電話鋪
頭先ssp有人爆中移動電話舖
一班南亞stand by緊偷iphone 11
再爆就會有人笠撚住個頭跟住爆金鋪錶鋪/爆入銀行搶錢
偷晒d嘢再入鳩大家數
d狗仲可以名正言順用實彈打搶劫金鋪/銀行既劫匪
咁落去只會引黎一班臥底狗 同南亞小偷混入現場示威者到處破壞店舖
然後有人唔同意/混亂之際
就會發生打群架>你分唔人同狗>狗隻裹應外合 突擊圍捕>入鳩你搶掠